[時間陰囊]放低你2019嘅目標，12月幫你鞭返上黎

[時間陰囊]放低你2018嘅目標，12月幫你鞭返上黎

[時間陰囊]放低你2017既目標，12月幫你鞭返上黎

世界和平，萬眾歡騰

推

願我能為自己定立的目標奮鬥 而唔係鳩hea渡日

祝大家新年快樂
個個開開心心

搵到intern
份人放開啲 唔好咁介懷其他事

追返前度

入大學

脫離中國
香港獨立

入到HKU
考到日文N4
學彈琴

開始學日文
電單車牌
體脂10%

早排興乜嘢10 years challenge
我想比自己一個真正既10年挑戰
2019 買第1層樓（母幹）
2021 買第2層樓（自己幹一半/女朋友幹一半）
2023 買第3層樓（自己幹一半/女朋友幹一半）
2024 買一隻dream watch
2029 買panamera

目前 頭2個目標 進度良好 應該可以如期達成

開心快樂

學日文
增加被動收入

減肥

成績全pass

對人好啲

日文n5

英文Ielts 7

儲錢（夠之後半年洗）

每星期做運動

加多個：加入disneyland

出pool

追返個ex

HKU已入
年尾plan好考n3
彈琴改咗做跑步